曼聯作客輸比愛華頓，我直播去天安門大叫結束一黨專政

贏硬

嗯

United's first game was away from home at Goodison Park to Everton on 20 August 2012, a game that they lost to a goal by Marouane Fellaini in the 57th minute.

2012年輸左，你而家去都未算遲

下場先計

打和點計

打和既話回post 既去組團一齊叫

無回鄉證, 你地去埋我果份

中國共產黨領導的多黨合作和政治協商制度，是馬克思主義政黨理論和統一戰線學說與我國實際相結合的產物，是符合中國國情的社會主義政黨制度，是我國的一項基本政治制度。

不嬲都唔係一黨專政

SORRY 咁當我無講過

玩到咁大

中國共產黨領導的多黨合作和政治協商制度，是馬克思主義政黨理論和統一戰線學說與我國實際相結合的產物，是符合中國國情的社會主義政黨制度，是我國的一項基本政治制度。

原來不嬲都唔係﹐當我無講過

嘩 原來樓主縮沙

上面解釋左

樓豬廢到笑

樓主柒左﹐唔好再推

收到

既然係咁 上去講句使乜驚

邊有得搬龍門咁茅

會安排洗頭艇

個天都話你知愛華頓會贏，仲要大勝
多謝樓主今晚all in

去定先都得

聽晚先踢